中海油被美國列入黑名單，公司正評估影響

中海油表示，注意到美國財政部外國資產控制辦公室(OFAC)，上周五將公司加入其管理的涉嫌與中國軍方有聯繫的中國公司名單中，公司對有關決定和行動表示遺憾。

公司正在評估以上情況的影響，亦將密切跟蹤相關情況，未來將根據聯交所證券上市規則及適用法律，按需要適時進一步發出公告。

中海油又指，自2001年2月上市以來，一直嚴格遵守上市地的法律法規及監管要求，依法合規運營，並致力於創造良好業績，與投資者共享發展成果，持續為股東創造價值。

美國國防部去年12月3日，將中海油控股股東中國海油，加入涉嫌與中國軍方有聯繫的中國公司名單中。

支那資金日日托股價, 就睇你托得幾時

on99

佢托得港股嚟

上證又頂唔住

十個煲, 九個蓋

所以MpF好緊要,轉去北美吧